有冇人覺得西九龍中心個新廣告仲係好曝露？

我淨係接受到類似呢d

呢啲會自爆

呢個仲暴露 內臟都睇埋

呢個會爆炸

話會爆炸嗰d手足 小心俾伊斯蘭勇武斬首

本來係夾完都得B嘅港女
換咗做C cup以上D cup未滿嘅肥婆四